想搵番童年回憶

是咁的
小弟想搵番套動漫但唔記得記
套野應該係1995-2002
故事講主角同兩個師弟（定朋友）一齊護送公主
設定有d似西遊記
畫風好熱血剛氣（似jojo)
平時佢地會騎冇輪汰電單車（有d似龍珠）
途中遇到唔少敵人
次次打到就死就會爆seed 變型態 d角色型左同勁左勁多
配角就死會畀主角能量等佢勁d
淨係記得咁多

爆裂戰士戰藍寶

啫係動定漫？

呢套

五九戰記